IMPORT -> import
FROM -> from
AS -> as
BOOLEAN -> True | False
DEF -> def
GLOBAL -> global
NONE -> None
WITH -> with
CASE -> case
RETURN -> return
CONTINUE -> continue
BREAK -> break
PASS -> pass
RAISE -> raise
IN -> in
CLASS -> class
IS -> is
ARITHMATIC_OP -> - | + | * | / | %
LOGICAL_OP -> and | or | not
RELATIONAL_OP -> = | > | < | GREATER EQUAL | LESS EQUAL | LESS GREATER
IF -> If
ELSE -> else
ELIF -> elif
WHILE -> While
FOR -> For
WORD -> word
CONSTANT -> const
COLON -> :
COMMA -> ,
PERIOD -> .
SQUARE_OBRACKET -> [
SQUARE_CBRACKET -> ]
OBRACKET -> (
CBRACKET -> )
EQUAL -> =
GREATER -> >
LESS -> <
